知唔知點解和尚多過尼姑？

因為啲臭女人自帶念珠
正所謂酒肉穿腸過
佛祖心中留
呢班臭鮑鮑仲識生念珠
立地成佛啦今鋪！